下午茶 茶記焗豬扒飯

呢個係下午茶餐，所以份量較少
不過個汁好啱我口味
係燴汁，濃得黎酸味適中
唔鍾意鮮茄汁，亦接受唔到太甜太酸

Where

邊間

正，邊間？
好耐無見巴打！

下午茶焗豬 識食

兩利冰室

兩利冰室

係呀,無再去藍店
變相都少咗野post上黎

想同你一齊食

行過見到間舊式冰室
就入咗去
求其一餐姐

呢啲地踎餐廳唔啱你喎
下次食第二樣

我啱呀
你而家喺邊頭返工

旺角
同人地夾份開咗間舖

賣咩架，我嚟幫襯

哈哈,自爆不太好吧

I luv bbg

想食

剩係爆比我知

食肉最啱你啦

好
下次

睇落好正

ok啦
汁都飯底都幾好